對唔住 阻一阻你哋

[純發洩]對唔住我講野1999
話說最近香港有好多事發生，我有個朋友之前都有講話香港人加油嘅，咁我以為佢係我哋呢派啦，但轉過頭714沙田事件又話多得班示威者阻9住佢返屋企(因為大學站做終點站，搞到佢要轉三輪嘅車)，之後又話啲示威者會傷害佢盛(因為佢見到沙田嘅警民衝突，所以以為個啲人係搞事)，個下我好撚嬲，唔明點解識啲咁on99嘅人，好！我算，我當佢唔識分，解釋埋俾佢聽
但到咗琴日元朗先知個啲係黑社會而唔係示威者黎，因為佢唔明黑衫白衫啲人係邊派打邊派(佢見到69遊行啲人係著白衫)
再加上佢將塗黑國徽啲人定為暴徒 呢樣野我先最撚嬲 即刻扯火同佢講佢哋唔係暴徒啊！！！

仆佢個街 阿小姐，你識唔識查清楚件事先黎講野呀，唔好是非不分，顛倒是非啦好嘛佢根本就唔知佢哋點解要咁做(去衝擊立法會，沙田夜晩嘅事同埋塗黑國徽)
利申：我真係好攰身邊嘅人都覺得你哋勇武派做嘅野係唔啱，覺得你哋起到搞事但無論你哋做咩我都會支持你哋，因為我知道你哋都係為香港好，絕無搞事成分

釜底抽薪，大家應該打經濟戰

咩人都有, 睇開D就得

好 多謝你 所以我同咗佢絕交喇